import { Question } from './../model/question';
export const QUESTION: Question[] = [
    {
        id: 1,
        problem: 'ข้อใดกล่าวถูกต้องเกี่ยวกับการให้คะแนน Appearance',
        option1: 'ก. อ่อนปวกเปียก 0 คะแนน',
        option2: 'ข. แสยะหน้า 1 คะแนน',
        option3: 'ค. สีชมพูหรือแดงทั้งตัว 2 คะแนน',
        option4: 'ง. ร้องเสียงดัง 2 คะแนน',
        answer: '3'
    },
    {
        id: 2,
        problem: 'ข้อใดกล่าวถูกต้องเกี่ยวกับการให้คะแนน Pulse',
        option1: 'ก. ไม่มีการตอบสนอง 0 คะแนน',
        option2: 'ข. น้อยกว่า 100 ครั้ง/นาที 1 คะแนน',
        option3: 'ค. ช้าไม่สม่ำเสมอ 1 คะแนน',
        option4: 'ง. ร้องเสียงดัง 2 คะแนน',
        answer: '2'
    },
    {
        id: 3,
        problem: 'ข้อใดกล่าวถูกต้องเกี่ยวกับการให้คะแนน Grimace',
        option1: 'ก. ไม่มีการตอบสนอง 0 คะแนน',
        option2: 'ข. แขนขางอเล็กน้อย 1 คะแนน',
        option3: 'ค. มากกว่า 100 ครั้ง/นาที 2 คะแนน',
        option4: 'ง. แสยะหน้า 2 คะแนน',
        answer: '1'
    },
    {
        id: 4,
        problem: 'ข้อใดกล่าวถูกต้องเกี่ยวกับการให้คะแนน Activity',
        option1: 'ก. ตัวเขียวคล้ำซีด 0 คะแนน',
        option2: 'ข. แขนขางอเล็กน้อย 1 คะแนน',
        option3: 'ค. ร้องเสียงดัง 2 คะแนน',
        option4: 'ง. แสยะหน้า 2 คะแนน',
        answer: '2'
    },
    {
        id: 5,
        problem: 'ข้อใดกล่าวถูกต้องเกี่ยวกับการให้คะแนน Respiration',
        option1: 'ก. ไม่มี 0 คะแนน',
        option2: 'ข. แสยะหน้า 1 คะแนน',
        option3: 'ค. เคลื่อนไหวดี 2 คะแนน',
        option4: 'ง. มากกว่า 100 ครั้ง/นาที 2 คะแนน ',
        answer: '1'
    },
    {
        id: 6,
        problem: 'การประเมิน Appearance เป็นการประเมินลักษณะทางคลินิกของทารกแรกเกิดข้อใด',
        option1: 'ก. ชีพจร',
        option2: 'ข. ลักษณะของสีผิว',
        option3: 'ค. ความตึงตัวของกล้ามเนื้อ',
        option4: 'ง. ปฏิกิริยาตอบสนองต่อสิ่งกระตุ้น',
        answer: '2'
    },
    {
        id: 7,
        problem: 'การประเมิน Pulse เป็นการประเมินลักษณะทางคลินิกของทารกแรกเกิดข้อใด',
        option1: 'ก. ชีพจร',
        option2: 'ข. ลักษณะของสีผิว',
        option3: 'ค. ความตึงตัวของกล้ามเนื้อ',
        option4: 'ง. ปฏิกิริยาตอบสนองต่อสิ่งกระตุ้น',
        answer: '1'
    },
    {
        id: 8,
        problem: 'การประเมิน Grimace เป็นการประเมินลักษณะทางคลินิกของทารกแรกเกิดข้อใด',
        option1: 'ก. การหายใจ',
        option2: 'ข. ลักษณะของสีผิว',
        option3: 'ค. ความตึงตัวของกล้ามเนื้อ',
        option4: 'ง. ปฏิกิริยาตอบสนองต่อสิ่งกระตุ้น',
        answer: '1'
    },
    {
        id: 9,
        problem: 'การประเมิน Activity เป็นการประเมินลักษณะทางคลินิกของทารกแรกเกิดข้อใด',
        option1: 'ก. การหายใจ',
        option2: 'ข. ลักษณะของสีผิว',
        option3: 'ค. ความตึงตัวของกล้ามเนื้อ',
        option4: 'ง. ปฏิกิริยาตอบสนองต่อสิ่งกระตุ้น',
        answer: '3'
    },
    {
        id: 10,
        problem: 'การประเมิน Respiration เป็นการประเมินลักษณะทางคลินิกของทารกแรกเกิดข้อใด',
        option1: 'ก. การหายใจ',
        option2: 'ข. ลักษณะของสีผิว',
        option3: 'ค. ความตึงตัวของกล้ามเนื้อ',
        option4: 'ง. ปฏิกิริยาตอบสนองต่อสิ่งกระตุ้น',
        answer: '1'
    },
];
